質素定素質

質素
素質

利申 中學個老師話dse要用素質 心諗死蝗語

Why not both?

素質好蝗

Why both?

有冇咩例子係素質順耳d

咁點解會話 *條女好高質* 唔話條女好高素？

仆街定街仆?

街仆？聽都未聽過

質素